[突發] 係炮台山大快活遇見曹美女！！！

美女姐

想叫佢係我塊多士度簽個名

點解唔係男人

點解會係男人

好耐無見佢

佢升左做經理未？
呀唔係，應該係分區總經理

呢間大快活開左唔夠一星期就有人中左肺炎跟住又閂

係啊，個牌寫著分店總經理～

區

塊厚多士啲牛油都好求其吓

老咗

美女可否不要老~~~